香 港 最 新 區 旗 公 投

by 6月9號見 巴打

藍色 代表 自由
白色 代表 公義
大家同唔同意

同意
唔同意

推

藍色真係順眼好多

絕對同意改區旗

國旗啦仲區旗

支旗又幾靚

旗個人認為最怕就係太複雜

區乜野旗
國旗啦

藍色似警衣

又整得幾靚喎

就咁改一改就靚咁多

好好好

香 港 國 旗 公 投

繼續推

藍轉黃 俾個圖睇下先
等等你拎咁既旗上街
愛國話你藍絲支持香港呀

呢張唔係其他人整架咩
搵兒登畫過張啦

可唔可以整個黃色 版本黎睇下？

我唔係原創者 不過我見另一個po入面太多個version 而比較多人支持哩個 所以特意抽出嚟公投一吓

幾靚

可唔可以唔再用洋紫荊，呢種花係冬天先開花，本身只能用人工分株先種到，自己係無生殖能力，即係係最辛苦既環境做到盡都唔會有下一代，相當唔老黎

推到上熱門

無論點開花都唔會有果，所以香港一路都係白做，我一直都有啲在意...

呢隻藍色好靚

之後可以改，民國轉過唔少次旗，宜家最緊要係有支旗喺度。

得一個design參選?

革命後再攪啦

好正呀

旗幟係團結嘅象徵，任何時候都要有。

好靚

真係唔建議攪呢啲

真心覺得唔錯

雖然支旗ok，不過我覺得咁樣打丁好on9

好靚 幫推

係國旗

Good idea可納入

咁撚似以色列支旗

個design同新加坡好似，另一個新加坡/超越新加坡

靚

支持, 係幾靚既,

但係可唔可以整多幾個黎揀下 比較下?

唔該晒

旗夠多可定軍心，
不過行到哩步就係獨立

推一推

國旗黎架! 唔好亂講野 地位唔同

應該用傘

咁唔好加抽氣扇住 唔想比人入

又幾靚喎衰鬼

求 wallpaper ，每日都要記住為什麼而活

你再係咁我叫警察射你！

係國旗，唔係區旗！！

藍色好警犬

乜柒都好
總之要有一個共同既logo
要人一睇就知係同一目標

用少量紅色代表我地係用身軀同血換返黎

獻醜

依樣要慢慢散開佢比人明白
幾時會有人一齊夾錢去印出黎
可能係啲鎖鑰扣 毛巾 咁
比多啲人知道有依樣野
再將自己部電話wallpaper set做香港旗
慢慢潛移默化好似美國i want you 咁

香港建國

係國旗唔係區旗呀

以後見到依個旗嘅義士都可以會心微笑知道大家都係同路人
最好有明星or 類似100毛嘅機構幫幫手去宣傳會快好多
最好就盡快搞掂星期日遊行前比香港旗上一上電視
依個係屬於真香港人嘅歸屬感

佢係好靚
但係過左去啦巴打 我地需要自己屬於依片土地 海洋既旗

好似阿拉伯地區啲國旗咁

求更多設計

會唔會又比啲仆街話犯法架 小心

國旗

用佢哋最鍾意的顏色做佢哋最憎的嘢
不亦樂乎？

黨報只會識打飛機
話香港人民為慶祝事件
特意設計新旗記念

轉埋更易記得黑歷史

投自己21

btw

笑到我仆街

不如用依張相當旗喇

1. 可以喚香港人既歴史
2.喚醒中英兩國都有責任
3.痴喺你地件衫你個盾，啲狗打落就諷剌到，肯定上times
4. 中英聯合聲明先係大家最強後盾，唔好俾藉口人話你搞港獨

唔識貼圖

有龍獅就好

記住最重要係得到民心

好撚靚

朵花可唔可以靚少少...

旗幟學from wiki

push

幾靚喎真係

靚過依家嗰枝好多

定試下用打開嘅雨遮整到好似開花咁，藍白色唔使改，幾靚

仲區旗
國旗啦

push psuh

最緊要唔好有紅色

no

反了反了

咪柒啦 陣間又比人屈港獨 搞左而家個問題先啦

俾人話港獨 一陣中共都介入呢件事
本來同林鄭割左蓆

同意

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

一枝旗幟真係可以成為一個運動嘅象徵
支持原po design

idea係跟啲人留言整咋

藍絲唔會認支旗啦佢地撐港共嘛

呢個正

Click入去睇扯起支旗個feel

雜交種 無後代

支持

巴打好有心
但真係好搞笑

Push

月蛾呀屌你老母

我覺得用雨傘做 image 好過洋紫荊
雨傘係新一代香港人自發創造出黎既 image，國際知名
代表住︰雖然我未必強大，但我有勇氣反抗

推呀

PUSH

18如果有機會整落護照度都幾靚

但紅藍底會唔會似球會

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

藍色係英殖背景
血係共匪嘅血
獅子山係香港國境中心
City of Victoria係香港首都
直幡係公民革命

唔夠霸氣

朵花係藍色嗰邊 咁咪姐係代表冇公義？

加返米字旗🇬🇧喺左上角
其他commonwealth國家解殖之後都會有

第一次攞出嚟應該咁講
呢支旗藍色代表自由,白色代表公義,係和平示威嘅象徵
攞出嚟係方便市民識別,希望和理非非嘅人聚集埋一齊,遠離暴徒

重點係唔使咁快定義佢係一支咩旗

14
夠簡單 , 紅藍對立, 同時拎走區旗上5粒星, 立場夠鮮明

的確幾順眼
朵花 base on 區議會標誌會唔會好d？朵花唔似洋紫荊，仲有粒星

個師兄話係香港獨有蝴蝶黎喎

雖然藍白色好靚 但我都係覺得黃色對香港比較有意義

有旗幟，仲要係靚既

藍色代表海洋，而香港就係一個海港，係好有長遠既意義

嘗試轉咗黃色

柒左好多

都係17好

好靚仔喎

純視覺上既美感來講

始終都係廿幾年前果支藍色旗最型 最代表到香港既特質

樓主嗰個呢就外國人整嘅，始終唔係原創都唔係咁好，所以小弟改咗少少，畫得樣衰屌細力啲

比例：2:1
顏色：
Catalina Blue, Hex: #00247d RGB: (0, 36, 125) CMYK: 1, 0.712, 0, 0.509
White,Hex: #ffffff RGB: (255, 255, 255) CMYK: 0, 0, 0, 0

SVG檔：

Png檔：

唔好藍
好黑警feel

區徽建議

公報結果未？想投17

叫港旗啦

好有北歐國家feel

17 係幾靚
但覺得適合用黎做國徽唔係國旗
國旗簡潔 d 好

好似海軍旗咁

真心好撚靚

lm

諗起自由之翼

澳洲未獨立

有無得唔係洋紫荊

有咩建議?

摩斯拉嚟？

17型

我鐘意幾靚 最衰呢到無石油啦！

22最有特色
有雨傘 有大廈 有個類似太陽既半圓

都係白色剪影
可以係獅子山個外形
或者可以再加埋獅子手下有粒「東方之珠」

又或者係雨傘俯瞰既剪影

因為我真心對洋紫荊無feel，唔覺佢代表到香港 而且樓上有人話過洋紫荊唔多老黎

ok

1999年獨立公投失敗
同紐西蘭加拿大一樣仍然係英國殖民地,係一個nation

雖然基本上同獨立咗冇分別

掂

得閒再整 聽日仲要考試

仍然有澳督紐督加督依樣野

雖然個本意好好
但會唔會變到早兩年加泰隆尼亞獨立公投事件咁 最後得唔到其他國家支持變孤兒仔

21 有條 J 哩.......
又幼

最頂嗰隻？

8
28

28 但係好似好多人唔鍾意洋紫荊

咁似威爾斯

28好靚

呢支都唔差
自推

15
始終反應到香港歷史文化
同獅子加龍有種氣派 大方得體

唔係紅底就得

霸氣好多
龍獅

3同25有咩分別？

17好型

希望只係小規模設計玩下就算
如果喊獨立旗號我諗最好先諮詢專家意見會穩陣啲
最怕錯判形勢到時得唔到其他國家支持就仆街
同埋而家返送中陣形入面又會分裂出一班唔支持港獨既人出黎

27明顯umbrella公司

幾靚喎

真心好靚

願意夾錢

21

我有個法國朋友都設計左
佢住過香港八年
一直都想幫香港設計支旗

中間藍色係代表維多利亞海港
白色圓圈係東方明珠
上下兩邊留白係代表對未知嘅前路探索
大家都可以考慮下

呢啲係鬼佬審美觀
靚唔靚我唔識講
佢淨係話現代藝術
旗幟最緊要係簡潔咁喎

佢仲話白色同時代表新時代革新
藍色亦都代表資本主義

想印落件波衫到

咁又未去到呢個地步
不過有時鬼佬啲設計真係唔撚明
但係都同意要簡潔嘅
唔可以將傳統思維套落去呢啲新時代設計到

上面啲紫荊花太形象
寫埋字就更加唔容易睇
做徽章OK，但旗幟就太難
因為好難比人畫同複製到
亦都係因為咁所以我從來都唔識畫香港區旗

如果整一張代表香港嘅旗
應該係要用要畫到連小朋友都識畫

容易畫到連小朋友都識畫

支旗超正，但係如果朵花變咗以前市政局嗰朵洋紫荊嘅話好似正啲，大家點睇？

各位講"國旗"嘅勇士小心俾人秋後算帳

唔錯，幾正氣

4,同21 都ok

轉咗個紅做藍啦
真係好撚憎呢隻共產紅

21 好正

21！21！21！

靚喎！！

英國
中國
黑暗
新香港

絕境重生 洋紫荊

用左真洋紫荊ge shape

旗幟學作為一門學科，也在推廣這些旗幟設計原則。例如被北美旗幟學協會認可的、Ted Kaye提出的五大「Good Flag, Bad Flag」原則：

簡單：旗幟圖案必須簡單到一個孩子能根據記憶畫出來；
有意義：旗幟的圖案、色彩、圖像應當有其含義；
用2-3種基本色：使得旗幟有良好的對比度；
沒有文字或圖章：不要使用文字和印章；
獨一無二：避免與其它旗幟相同，但可通過使用相似圖案或顏色以顯示與其的聯繫。

17

覺得國旗唔可以太複雜 用顏色去表達 或者簡單圖案會好d

真心靚

真心好正

台灣

要變身？

推！！！

隻色同款用得好好，好星架坡旗feel

不過隻藍色可以淺少少
另外圖案用洋紫荊
定係香港盾徽改少少？
兩者都係香港代表
可參考星架坡國旗同國徽

Ok

靚
但花型唔似洋紫荊

真心，由1963年星架坡成為馬來西亞其中一州，到獨立建國至今都係用緊同一支旗，星架坡人都仍然喺呢支旗下傲立萬國之林55年。雖然我好憎佢哋，但嗰份主權國家嘅自信係我哋要學習嘅嘢

以色列

要同星架坡分庭抗禮

完全同意
走星走紅

星架坡冇

唔需要呢個歷史包袱

黃色唔夠搶眼，用黃色要搭其他搶眼嘅色

參考烏克蘭國旗

21好靚
但紅色底會諗起蝗國
需然哩隻紅已經唔似大媽紅

我港終於脫離支那紅

靚到dum一聲呀喂！

21係靚 但一睇就太複雜 同埋個象徵意義太細

依枝帶得出去見人

有無人design 巴打可以即刻整高清大圖比我地拎去印同轉ig fb icon做wallpaper
今次香港人要抬頭起身反攻啦

有無人知點印？

自由、平等、博愛！

最簡單呢隻，睇落好舒服

朵花會唔會放中間好啲？之後花嘅顏色上面白下面藍

喂 靚還靚
唔係拉闊左政治光譜 係收窄左光譜
本身精神係兄弟爬山 各自努力
咁搞法一陣出黎遊行變左支持港獨
和理非睬唔睬你先？唔好忘記今次我地靠乜野可以走到呢步 103萬係主要既因素之一 冇左民意基礎一切都玩完 而家每一步都要謹慎 一俾得意忘形沖昏頭腦就前功盡廢

呢個朵花靚好多

中立同反對港獨既人會走
你覺得連登以外有幾多支持港獨?
淨係講班今次好比到support的聖詩團，佢地只係和平正義撚 你覺得佢地支持港獨咩

新警察

咪撚騎劫啦

呢家阻送中

印出黎啦，前線兄弟揸住

幾靚

藍色冇得頂

好靚
推爆佢！

加多個紅色（有啲似法國）：人民

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

28幾靚 夠簡單

啱 會騎劫左 高興得太早啦 咁早立旗

唔識design, 可唔可以加啲野入去紀念抗爭獨立過程?

係反送中，唔係港獨，咪係到騎劫

紅色 不了

如果當日見到呢d旗我會叫雞走人 咪撚係咁搞港獨騎劫 冇人會支持

幾好

我地可以印埋貼紙係遊行個陣比大家貼住

有陣星加坡味

由於混種植物不能自行繁殖，這亦即是表示，現時香港所有的洋紫荊都是該棵於1880年首次於野外發現（亦是唯一一次於野外發現）的洋紫荊的複製品。

哇屌好撚靚
支持

老實講，唔確定依個係咪岩嘅時間去搞依樣野，民怨未大到會支持港獨

轉一轉黃色

用下個死人腦啦
依家搞啲咁既野=自殺
到時聚唔到民意 就前功盡廢

好靚
第一眼見到超順眼

19幾好, 簡單, 有黃白黑三色齊左上次傘運黃到今次黑白
雨傘形狀表示我哋由傘運開始
又有似Knights Hospitaller十字, 表示今次香港人做到Defence of the faith and assistance to the suffering
好恰當

專心左反修例先

靚 但搞掂修列先啦

我中意

點解中間仲會有粒星係度

宣揚港獨咪只會又比籍口警犬打同拉 唔好做傻事

龍獅旗嗰隻龍

幾靚，不錯

可唔可以整支有獅子山?

唔建議咁做
唔係潑冷水
中國離香港實在太近

基本法第一條
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

建議主針對撤惡法/特首下台

利申9up

嘩屌你老味 靚好撚多！

我建議先用簡單形狀嘅旗先

喺現場可以充當安全區域/急救站嘅識別，慢慢呢枝旗就會成為集體記憶，亦會慢慢象徵今次嘅憲法保衛戰

正如遮原本都係無特別意思，但因為佢喺多次抗爭中充當抗爭者嘅唯一保衛自己嘅防具，結果呢個成為咗整個雨革嘅象徵

如果要令和理非/唔支持港獨嘅人都支持有另一枝真正代表到香港嘅旗，可以由呢步著手，建立一個象徵意義先，咁樣會更易引起共鳴

唔鐘意藍色

有冇巴打可以整魔術貼章

最好就係簡單易整，喺現場都可以臨時製作到嘅

呢枝旗就會慢慢成為今次憲法保衛戰（a.k.a反送中）嘅象徵，就會係香港人都認可嘅旗幟，亦建立咗枝旗嘅歷史同埋合法性

如果有時間嘅，倒不如諗下有咩簡單pattern嘅圖案可以充當安全區/急救站嘅旗幟？

靚好多, 用紅色做底色果D 都痴撚線

加一小點黃色, 代表力量

如果有日政府不得民心, 呢股力量就要推翻佢

鳳凰代表重生

獅子: 舊港英時代
龍: 華夏文化
鳳凰: 重生

黃色鳳凰 可以代表我地
底色易搞

之後先搞啦

早幾年熱狗搞過設計比賽，呢幅「木棉花旗」贏咗，確係靚

／／《熱血時報》舉辦的「香港國旗設計比賽」分為兩個階段，第一階段是收集香港人「國旗」設計，第二階段就將入圍作品開放予公眾投票。在入圍的63個作品之中，「Wiliyum / Shiro」設計的木棉花圖案脫穎而出，獲得最多網民投選。

勝出作品設計者「Wiliyum / Shiro」指出：「木棉有英雄樹之稱，象徵香港雄視亞東；其花落不散，喻各地國民皆心繫母國；十八花蕊象徵十八區國民子嗣繁衍。而金黃雲雷紋拱衛木棉，意即香港建國順天應人，承繼華夏。至於普魯士藍底色，象徵海洋，呼應英治。」／／

唔使搞
香港唔需要啲咩新區/國旗
搞新旗係無視國際法理基礎
港島同九龍半島不嬲都係英國屬地
新界就已經歸咗民國
大家要搞清楚

唔好亂咁印出黎派呀

真心

大家唔需要再推post
我覆埋呢個就唔會再覆

再講多次搞新區旗無助反送中
兼嚴重破壞國際法理基礎

無錯，唔好搞住

疤狗

都係覺得樓主呢幅最靚

好似本末倒置
做多左？

好多人走出來係反送中
而唔係俾你利用呢啲支持去做以外嘅嘢/散播

陣間又會俾位人入
話我地港獨

屌 咪搞呢啲野啦好冇
先唔講呢到係咪全部連登仔都支持港獨
不如諗下出去遊行嘅有幾多係支持港獨啊
係咪想分走大部分人啊

咪就係，而且而家搞新旗，又要花額外氣力宣傳

大家唔需要再推post
我覆埋呢個就唔會再覆

再講多次搞新區旗無助反送中
兼嚴重破壞國際法理基礎

再有reply 一律視為惡意推post
除非OP要求del post

又靚又易認

又自我審查

好靚 有冇可能整張平面圖？

5) 中間係花唔係遮

紅色可以代表我哋由鮮血堆積上嚟

有冇整合

又幾靚 好有歐洲小國既風味

好中東feel

靚好多啦 係咪啊

唔好用朵雜種花啦，真心樣衰

而家咩都爭取唔到呀，咁撚快就ff

未有成果唔好搞住，實比位人入，又分化

反了
支持國旗自決！

真係唔好再洋紫荊
大陸拎你咒尻你架ja

又幾靚仔wo衰鬼

好靚啊支旗

唔好諗得遠到咁好嗎？

雖然幾靚，得感覺好似新加坡

靚過支那紅好多

唔要紅色
唔要星
已經ok

幾靚wor

Idea:
宣言：
1.我們有民主自由的信仰
2.我們生於法治公義的土地上
3.我們有獅子山下香港人不屈不撓的精神

所以上面藍色下面白色再加隻獅子山落去就最好

正

好有城邦旗feel
一洗紅色中共社會主義殖民氣色

係靚o既

要準備定國歌

又真係幾靚

好似自由高達

獅子山下

小心畀人話係獨立

色唔錯，但隻花係點解

依個真，
放開～彼此心中矛盾～理想～一起去追
同勇武派、和理非一樣，大家並肩作戰，追尋同樣理想

幾有特色，我幾鐘意

一望到淨係諗起卡邦尼意粉 好肚餓

又打飛機

其實我覺得呢兩個星期黑紫荊甚至係染血紫荊花都成為左集體回憶，黑紫荊亦都象徵左今次既抗爭可以話賦予左呢個圖案新既定義，可能蓋過返洋紫荊本身唔吉利既含義。

若果今次最後都係不了了之就算，但若果呢次反送中係開啟左重光既序幕，咁將來旗幟上有呢次抗爭既象徵係好合理既事；用返龍獅旗的確可以造到否定港共時期係合法統治既效果，但就忽視左有咁主要都係靠我地自己，唔係靠英國。

BTW現階段都係太遠啦唔好亂黎，只係想講經過呢兩個星期，至少紫荊呢個圖案不單係佢原本既含義，而係陪住大家奮鬥既象徵

用龍獅旗唔好咩

點𨳊解？

ok 等陣拎出去比人以為搞獨立遊行立即少九成人

其實點解啲人咁驚係獨立？

淨係藍白咁樣咪仲好 唔要任何圖案

7

好靚.....

應該加啲嘢代表武力，因為武力先保護到依兩㨾野

可唔可以有黃色version？雨傘同烈士都係黃色做代表

澳洲直接獨立
香港經歷二次殖民

我覺得D人認為無可能先唔撐

起咗個草稿，又藍白又黃，滿足大家。

黃色代表
雨革
魚革(魚蛋黃色)
烈士

冇紅色就ok

藍色會諗起藍絲

我覺得市政局花無咁易比位人入

屌你黑色

7 8 14 21都

建議唔好擺到明話係區旗，就咁話係香港旗就得

我地都係藍絲黎ga
最憎港英林鄭

呢支旗好靚

但其實香港個主權係中國 要爭取咩都係冇可能

所以我得出嘅結論係獨立

死十個一百個一千都好
香港唔獨立終有一日會玩完

有冇人可以做埋military insignia？
最後有埋Low-visibility版

睇完烏克蘭革命套紀錄片
覺得有代表反抗者嘅旗同歌真係好緊要
可以營造歸屬感之餘都更易提升士氣
between都係覺得原po 嗰張最靚

又幾靚喎

印李+X個樣上去咪得
最代表香港

直接上藍下白簡單D?
好似本身冇國家用藍白二色？

感覺似太平洋一個小國國旗咁
好平安

屌你27係umbrella corporation?

其實洋紫荊係1965年定為市花，由65年到99年殺局一直都係市政局嘅局徽

好靚！

期待換旗嗰一日

太似坡旗..

唔好抄新加坡啦⋯⋯好7

戀殖

真係幾靚

樓主，可否share jpg/pdf file

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

順眼好多

隔蘺po見到

係我最撚鍾意既藍白色

旗幟的圖案必須能夠被製作出來印在布上，並在高空懸掛時仍能代表一個團體或個人。旗幟的設計與標識設計有較大的區別，因為旗幟飄揚在高空中時，人們是在遠距離、多角度的條件下看旗幟的。由此導致在實際應用中，旗幟一般被設計成簡單色彩和簡單圖案的組合。

旗幟學作為一門學科，也在推廣這些旗幟設計原則。例如被北美旗幟學協會認可的、Ted Kaye提出的五大「Good Flag, Bad Flag」原則：
1. 簡單：旗幟圖案必須簡單到一個孩子能根據記憶畫出來；
2. 有意義：旗幟的圖案、色彩、圖像應當有其含義；
3. 用2-3種基本色：使得旗幟有良好的對比度；
4. 沒有文字或圖章：不要使用文字和印章；
5. 獨一無二：避免與其它旗幟相同，但可通過使用相似圖案或顏色以顯示與其的聯繫。

設計要唔要襯番台灣青天白日滿地紅旗

黃白
藍花

驚閪咩

好波！唔好柒再拎支英國旗去行啦。你睇今次英國有幾流灘就知以後唔L洗靠佢地。有人怕俾人話港獨，其實唔洗驚，呢支只係一支凝聚同路人嘅旗，唔係區旗唔係國旗，你咬我食咩！

但幾正

新界要
港島九龍唔使 直接用返香港旗

btw 真係唔好再推post了

19)
可繼續發展~ 例如 用其他color 或再簡潔 花同傘合併~

黃傘 + 花

好似輻射圖

咩事全部都好似用小畫家畫咁

唔係驚唔驚閪呀
整撚左條例就撒回咩

雖然我唔太覺得旗有乜實質作用
不過兄弟爬山，各有各做，我唔反對
但我想講嘅係
冇一個我揀得落...

喪事白 喪事藍

19

又黎

咁紫荊花得唔得 好似同洋紫荊有分別

好耐之前都話要整啦，仲俾人負皮

藍黃白

721
811
葉虎

屌你可唔可以唔好用呢支仿新加坡旗呀
講左十萬九千次啦

其他設計可以考慮
但係樓主果支真係不了

我覺得 支旗要有個特色係 多謝美國

區？

粗粗地整左兩個

仲區旗

可唔可以唔用紫荊花，撇甩陣支共味
我地用雨傘做圖案，香港以傘建國

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：全民㩒錢
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

美國

唔用藍色得呀得呀，藍絲咩

全黃有傘就最靚，無洋紫荊都無所謂

點解要畀藍屍騎劫左藍色呢

黃色做旗真係好難靚

同埋藍色都有分藍屍隻藍，同貴族藍唔係點解叫blue blood 龍獅旗都藍色為主啦又唔見關藍屍事？

相比起藍色更大問題係紅色，尤其係共產黨隻革命紅

真係醜

啱吖
同埋之前都有post講過
心理學家研究過，藍色觀賞性好過黃色

時間緊迫嘅話，用咗先都無壞
好多國家都係先有臨時旗幟, 再有正式國旗
e.g. 辛亥革命

其實反倒應該將國花正名為羊蹄甲。在分類學上，洋紫荊其實是兩種羊蹄甲的混種。

其實我們在公園見到的「洋紫荊」，很可能其實是紅花羊蹄甲或宮粉羊蹄甲。

本人用這個，是因為市政局是香港首個有民選議員的法定議會。就叫紅花羊蹄甲旗。

點解會有人推翻呢個濕鳩po

817818

我都覺得好奇怪

暫時未有適合的

可能看久了還是喜歡本身的港旗
無論縮小都覺得搶眼。

同親共無關。

如果將bg 同洋紫荊顏色調換會點或者加di di野。

18啦
型到仆街

係時候

警察係要嘅，但人形狗就不了

依家開始諗定啱喇，又可以激勵士氣

係時候要啦

你班暴徒

屌 呢個post真係好撚好j

17 18都正

講真
樓主果枝真係幾靚
簡單清楚得嚟
又不失莊嚴

樓主果枝有冇svg / png?

藍係自由 同時反紅 白係和平 黃傘或累傘在中 不要太大 黃2014/黑2019圓點為香港人 或香港核心價值 的細小圖案（幾何為佳）

花避太直唔似洋紫荊 太彎又似抽氣扇 花柱要彎要直都可 變其他圖案 如幼身人鏈 荊棘 又得

藍係自由 同時反紅 白係和平 黃傘或黑傘在中 不要太大 黃2014/黑2019圓點為香港人 或香港核心價值 的細小圖案（幾何圖形為佳）如紙飛機（機頭向上）東方之珠 獅子頭 等

花柱太直唔似洋紫荊 太彎又似抽氣扇 花柱要彎要直都可 變其他圖案 如幼身人鏈 荊棘 又得

藍白色真心掂
但上面有巴打都話洋紫荊真係唔好
唔好再用
改其他花

agree

香港旗

自推：好撚有型

浩瀚、正義、黃傘、光榮、良知、自由、守護香港獅子山精神：不屈不朽

真係好唔鍾意呢把抽氣扇

其實唔應該再沉醉係洋紫荊
一來本身係不育花要靠混種 二來個感覺已經冇左以前港英味 而一陣港共味
金紫荊廣場你都諗起共產黨啦 香港人都唔鍾意

金紫荊廣場香港人都唔會去又唔鍾意仲會屌國慶
點解仲要用呢枝花
用龍獅算啦 又靚又有意思又有歷史

8同14

用傘好過用洋紫荊

蟲

19唔知點解令我即刻聯想到biohazard

btw 5號 12號 22號都幾啱做國旗 17做國徽就好啲

我覺得愈簡單愈好，雨傘真係可以代表香港既革命，所以上面d 黃色雨傘旗唔錯

其實將原本枝旗，變成藍底，再delete曬d星，已經好靚

香港人既獅子山精神
用獅子頭既側面做LOGO應該唔錯

襯國歌多人識 而家早d攪旗

我覺得要簡單圖案為主

加黃

藍白色睇上黎有啲似靈堂
老一輩叫呢種色/呢種配搭做「死人藍」

12 cut走個高樓大廈景就差唔多
國旗咁樣好唔工整

唔好用抽氣扇

無晒紅色同星星 順眼好多

庫爾德戰士憶ISIS駁火場面嘆香港如中東戰場：警察怎能把市民當恐怖分子？

不要洋紫荊

第一個ok

looks good

可唔可以藍底白雨傘？
隻藍白抽氣扇旗顏色好靚，但唔想用抽氣扇

其實抽氣扇同雨傘都似似地，有冇得諗？

區咩旗呀你老母
起碼都要有支國旗代表我哋香港人先得囉

旗名:
時代晨光
DAWN OF ERA
旗義:
齊心
Together

推!!!

第一個幾好

依個正

依度有更多資料